黎多次全民投票，總唔總辭，投票決定

可以參考番幾年前既電子公投

由香港民調搞一次全民投票，大家咪無聲出囉

Push

push

全體總辭職
不過4個被DQ嘅要留低

重點係全民投票

全民投票要有呢個option
唔係淨係辭唔辭咁簡單